女仔話: 「我覺得你係一個好斯文同正直嘅人」

即係點?

即係冇行囉
通常啲女仔都唔鍾意私文同正直既男仔

佢鍾意你

心裡：死開啦恒大仔

你應該即時露出淫笑同佢講：其實我係斯文敗類

即係話你是毒撚-.-

如果話你好呆呢

之後慢慢除褲...

其實我下面仲正直